# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 'customOCR' '0.1.1-dev'\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@freelists.org'\n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-08 09:39+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-08 09:40+0800\n"
"Last-Translator: Larry Wang <larry.wang.801@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:75
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:819
msgid "Online Image Describer"
msgstr "在线图像描述"

#. Translators: This is the label for the NVDA settings dialog.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:95
msgid "Online Image Describer Settings"
msgstr "在线图像描述设置"

#. Translators: The label for the menu item to open online image settings dialog.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:140
msgid "Open &OnlineImageDescriber settings"
msgstr "打开在线图像描述设置(&O)"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:141
msgid "Open settings dialog for OnlineImageDescriber"
msgstr "打开在线图像描述设置窗口"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:158
msgid ""
"Describe the content of the current navigator object with online image "
"describer."
msgstr "使用在线图像描述引擎识别当前导航对象的内容。"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:170
msgid "Describe clipboard images with online image describer."
msgstr "使用在线图像描述引擎识别剪贴板内的图像。"

#. Translators: Reported when PIL cannot grab image from clipboard
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:173
msgid "No image in clipboard"
msgstr "剪贴板中没有图像"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:187
msgid ""
"Recognizes the content of the current navigator object with online OCR "
"engine."
msgstr "使用在线 OCR 引擎识别当前导航对象的内容。"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:200
msgid "Recognizes the text in clipboard images with online OCR engine."
msgstr "使用在线OCR引擎识别剪贴板内的图像。"

#. Translators: Online Image Describer command name in input gestures dialog
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:212
msgid "Show previous recognition result, if any."
msgstr "显示上一次识别结果。"

#. Translators: Reported when there is no previous result.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:225
msgid "No previous result"
msgstr "没有以前的结果"

#. Translators: Online Image Describer command name in input gestures dialog
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:229
msgid "Cancel current recognition if there is any."
msgstr "取消正在进行的识别操作。"

#. Translators: Reported when cancelling recognition
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:238
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:246
msgid "OCR cancelled"
msgstr "OCR已取消"

#. Translators: Reported when cancelling recognition
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:242
msgid "Image describe cancelled"
msgstr "图像描述已取消"

#. Translators: Reported when cancelling recognition
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:251
msgid "There is no recognition ongoing."
msgstr "没有可以取消的图像识别操作。"

#. Translators: Online Image Describer command name in input gestures dialog
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:255
msgid "Recognize image according to engine and source in settings"
msgstr "根据文档中定义的分类对图像内容进行分类"

#. Translators: Online Image Describer command name in input gestures dialog
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:288
msgid "Cycle through types of recognition engine"
msgstr "切换识别图像的引擎"

#. Translators: Reported when the user cycles through recognition engine type
#. %s will be replaced with the engine type: e.g. Online OCR Windows 10 Offline OCR
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:300
#, python-format
msgid "%s as recognition engine"
msgstr "%s 引擎"

#. Translators: Online Image Describer command name in input gestures dialog
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:304
msgid "Cycle through types of recognition source"
msgstr "切换识别图像的来源"

#. Translators: Reported when the user cycles through source types
#. which determine source of content recognition
#. %s will be replaced with the source type: e.g. Clipboard image, foreground window
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:317
#, python-format
msgid "%s as source"
msgstr "%s作为图像来源"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:347
msgid "Error occurred while getting pasted file."
msgstr "获取粘贴文件时出错。"

#. Translators: Reported when text in clipboard is not a valid path
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:387
msgid "Text in clipboard is the name of a directory."
msgstr "剪贴板中的文本是目录的名称。"

#. Translators: Reported when text in clipboard is not a valid path
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:390
msgid "Text in clipboard is not a valid path."
msgstr "剪贴板中的文本不是有效的路径."

#. Translators: Reported when cannot get content of the path specified
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:393
msgid "The file specified in clipboard is not an image"
msgstr "剪贴板中指定的文件不是图像"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:421
msgid "Current window position is invalid."
msgstr "当前窗口位置无效。"

#. Translators: Reported when source is not correct.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:450
#, python-format
msgid "Unknown source: %s"
msgstr "未知来源： %s"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:471
msgid "Cannot get recognition engine"
msgstr "无法调用识别引擎"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:480
msgid "Clipboard URL source is not implemented."
msgstr "未实现剪贴板 URL 源。"

#. Translators: Reported when content recognition begins.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:484
msgid "Recognizing"
msgstr "正在识别"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\__init__.py:491
msgid ""
"Error occurred, when trying to start recognition, Please change source or "
"engine and try again."
msgstr "无法启动识别，请更改识别来源或者引擎然后重试。"

#. Translators: Label for a setting in voice settings dialog.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\abstractEngine.py:272
msgid "App &ID"
msgstr "用户ID"

#. Translators: Label for a setting in voice settings dialog.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\abstractEngine.py:278
msgid "API &Key"
msgstr "API凭证(&K)"

#. Translators: Label for API secret key setting in settings dialog.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\abstractEngine.py:284
msgid "API &Secret Key"
msgstr "API密钥(&S)"

#. Translators: Label for a setting in engine settings dialog.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\abstractEngine.py:290
msgid "Recognition Language"
msgstr "识别语言 (&L)"

#. Developers: Please also specify a comment for translators
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\abstractEngine.py:400
msgid "Change Engine"
msgstr "更改引擎"

#. Translators: A label for the engines on the engine panel.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\abstractEngine.py:408
msgid "&Engines"
msgstr "引擎(&E)"

#. Translators: This is the label for the button used to change engines,
#. it appears in the context of a engine group on the Online OCR settings panel.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\abstractEngine.py:426
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\abstractEngine.py:521
msgid "C&hange..."
msgstr "修改(&H)..."

#. Developers: Please also specify a comment for translators
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\abstractEngine.py:480
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\abstractEngine.py:481
msgid "Engine"
msgstr "引擎"

#. Translators: A label for the engines on the engine panel.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\abstractEngine.py:497
msgid " Engines"
msgstr " 引擎"

#. Translators: This is the label for the engine selection dialog
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\abstractEngine.py:577
msgid "Select Engines"
msgstr "选择引擎"

#. Translators: This is a label for the select
#. engine combobox in the engine dialog.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\abstractEngine.py:587
msgid "&Engines:"
msgstr "引擎(&E):"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\abstractEngine.py:618
#, python-format
msgid "Could not load the %s engine."
msgstr "无法加载 %s 引擎。"

#. Translators: Title of the message box presented when
#. NVDA is unable to load the selected engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\abstractEngine.py:621
msgid "Engine Error"
msgstr "引擎加载出错"

#. type: AbstractEngine
#. type: dict
#. type: wx.Window
#. Translators: This is the label for the settings panel.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\abstractEngine.py:644
msgid "Engine Settings"
msgstr "引擎设置"

#. Translators: Column split mode shown in online image describer settings dialog.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:40
msgid "Do not split"
msgstr "不要拆分"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:41
msgid "Split to two columns"
msgstr "拆分为两列"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:42
msgid "Split to three columns"
msgstr "拆分为三列"

#. Translators: One of the engine types in online OCR settings panel.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:47
msgid "Online OCR Engines"
msgstr "在线 OCR 引擎"

#. Translators: One of the engine types in online OCR settings panel.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:49
msgid "Online Image Describer Engines"
msgstr "在线图像描述引擎"

#. Translators: One of the engine types in online OCR settings panel.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:51
msgid "Windows 10 Offline OCR Engine"
msgstr "Windows 10 离线OCR"

#. Translators: One of the source types in online OCR settings panel.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:56
msgid "Navigator object"
msgstr "导航对象"

#. Translators: One of the source types in online OCR settings panel.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:58
msgid "The whole screen"
msgstr "整个屏幕"

#. Translators: One of the source types  in online OCR settings panel.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:60
msgid "Current foreground window"
msgstr "当前窗口"

#. Translators: One of the source types in online OCR settings panel.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:62
msgid "Image data or image file in clipboard"
msgstr "剪贴板中的图像数据或图像文件"

#. Translators: Label for image quality settings in settings panel
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:106
msgid "Upload image quality"
msgstr "上传图像的质量"

#. Translators: Label in settings dialog
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:140
msgid "Copy result text to clipboard after recognition"
msgstr "识别后将结果文本复制到剪贴板"

#. Translators: Reported when error occurred during image conversion
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:315
msgid ""
"Error occurred on Proxy server. Please try again or use your own API key "
"instead"
msgstr "代理服务器上出现错误。请重试或改用您自己的 api 密钥"

#. Translators: Reported when error occurred during image resizing
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:350
msgid "Image aspect ratio is too big. Cannot resize properly for this engine."
msgstr "图像长宽比太大。无法为此引擎正确调整大小。"

#. Translators: Reported when error occurred during image conversion
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:369
msgid "Error occurred when converting images"
msgstr "转换图像时出错"

#. Translators: Reported when image size is not valid
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:373
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:383
msgid "Image width is too big for this engine"
msgstr "图像宽度对于此引擎来说太大了"

#. Translators: Reported when error occurred during image conversion
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:379
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:388
msgid "Image height is too small for this engine"
msgstr "对于此引擎来说, 图像高度太小"

#. Translators: The confirmation prompt displayed when the image need to be resized.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:393
msgid ""
"Image size is not proper for recognition. Do you want to resize? Press OK to "
"continue. Press Cancel to cancel recognition"
msgstr "图像大小不适合识别。是否要调整大小？按\"确定\"继续。按\"取消\"取消识别"

#. Translators: The title of the confirmation dialog for the image need to be resized.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:395
msgid "Confirm Resize"
msgstr "确认调整大小"

#. Translators: Reported when error occurred during image resizing
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:423
msgid "Image has too many pixels."
msgstr "图像的像素太多。"

#. Translators: Error message
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:486
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:597
msgid "There is another recognition ongoing. Please wait."
msgstr "前一个识别操作正在进行中。请稍候再试。"

#. Translators: the Title of recognition result pop up window.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:510
msgid "Image recognition result"
msgstr "图像识别结果"

#. Translators: Reported when api result is invalid
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:546
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:559
msgid "Recognition failed. Result is invalid."
msgstr "识别失败。结果无效。"

#. Translators: Message added before recognition result
#. when user do not use result viewer
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:566
msgid "Recognition result:"
msgstr "识别结果："

#. Translators: Reported when recognition result is empty
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:571
msgid ""
"Recognition result is blank. This engine cannot extract anny content from "
"this image."
msgstr "识别结果为空。无法从图像上提取信息。"

#. Translators: Label for OCR engine settings.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:680
msgid "Use public API quota"
msgstr "使用公共免费 api 配额"

#. Translators: Label for OCR engine settings.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:682
msgid "Use api key registered by yourself"
msgstr "使用您自己注册的 api 密钥"

#. Translators: Label for OCR engine settings.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:691
msgid "API Access Type"
msgstr "API 访问类型"

#. Translators: Label of OCR API quota balance control
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:699
msgid "API quota Balance"
msgstr "剩余OCR次数"

#. Translators: Reported when error occurred during image serialization
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:729
msgid "Image content is too big to upload."
msgstr "图像太大, 无法上传。"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:787
msgid "Online OCR"
msgstr "在线 OCR"

#. type: wx.CheckBox
#. type: wx.TextCtrl
#. type: wx.CheckBox
#. type: wx.CheckBox
#. type: wx.Choice
#. type: wx.Choice
#. type: wx.Choice
#. type: wx.CheckBox
#. type:wx.CheckBox
#. type: wx.Choice
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:835
msgid "General"
msgstr "常规设置"

#. Translators: One of the proxy types in online OCR settings panel.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:840
msgid "Do not use proxy"
msgstr "不使用代理"

#. Translators: One of the proxy types in online OCR settings panel.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:842
msgid "Use HTTP proxy"
msgstr "使用 HTTP 代理"

#. Translators: One of the proxy types  in online OCR settings panel.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:844
msgid "Use socks proxy"
msgstr "使用Socks代理"

#. Translators: This is the label for a checkbox in the
#. online OCR settings panel.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:860
msgid "&Copy recognition result to the clipboard"
msgstr "识别后将结果文本复制到剪贴板(&C)"

#. Translators: This is the label for a checkbox in the
#. online OCR settings panel.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:868
msgid "&Use browseable message for text result"
msgstr "使用弹出对话框展示识别结果(&U)"

#. Translators: This is the label for a checkbox in the
#. online OCR settings panel.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:876
msgid "&Swap the effect of repeated gesture with none repeated ones."
msgstr "交换重复手势的效果(&S)"

#. Translators: This is the label for a checkbox in the
#. online OCR settings panel.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:884
msgid "&Enable more verbose logging for debug purposes"
msgstr "启用更详细的日志记录方便调试(&E)"

#. Translators: The label for a list in the
#. online OCR settings panel.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:892
msgid "Recognition &source:"
msgstr "图像来源(&S)"

#. Translators: The label for a list in the
#. online OCR settings panel.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:909
msgid "&Recognition Engine Type:"
msgstr "识别引擎 (&T)"

#. Translators: This is the label for a checkbox in the
#. online OCR settings panel.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:926
msgid "&Notify if image resizing is requried."
msgstr "调整图像大小时弹出提示(&T)"

#. # Translators: The label for a list in the
#. # online OCR settings panel.
#. self.columnSplitModeList = settingsSizerHelper.addLabeledControl(
#. _("Column &split mode:"),
#. wx.Choice,
#. choices=[desc for (name, desc) in COLUMN_SPLIT_TYPES]
#. )
#. curColMode = config.conf["onlineOCRGeneral"]["columnSplitMode"]
#. for index, (name, desc) in enumerate(COLUMN_SPLIT_TYPES):
#. if name == curColMode:
#. self.columnSplitModeList.SetSelection(index)
#. break
#. Translators: The label for a list in the
#. online OCR settings panel.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:949
msgid "Proxy &Type"
msgstr "代理类型(&T)"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:961
msgid "Proxy &address:"
msgstr "代理地址(&A)"

#. Translators: Reported when save proxy settings in online ocr panel
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:990
msgid "Checking your proxy settings"
msgstr "检查代理设置"

#. Translators: Reported when proxy verification fails in online ocr settings panel
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:1009
msgid "Proxy is valid, settings is saved."
msgstr "代理服务器有效, 设置已保存。"

#. Translators: Reported when proxy verification fails in online ocr settings panel
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\onlineOCRHandler.py:1020
msgid "Proxy is not valid, please check your proxy type and address."
msgstr "代理服务器无效, 请检查您的代理类型和地址。"

#. Translators: Message announced when network error occurred
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\winHttp.py:108
msgid "Internet connection timeout.Recognition failed."
msgstr "互联网连接超时。识别失败。"

#. Translators: Message announced when network error occurred
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\winHttp.py:114
msgid "Recognition failed. Internet connection error."
msgstr "识别失败。互联网连接错误。"

#. Translators: Description of Online OCR Engine
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:23
msgid "Microsoft Azure OCR"
msgstr "微软 azure ocr"

#. Translators: Label for engine settings
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:33
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azure.py:38
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:54
msgid "Azure resource Region"
msgstr "Azure 资源区域"

#. Translators: Regions for azure ocr resource
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:70
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azure.py:68
msgid "Canada Central"
msgstr "加拿大中部"

#. Translators: Regions for azure ocr resource
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:72
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azure.py:70
msgid "West Europe"
msgstr "西欧地区"

#. Translators: Regions for azure ocr resource
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:74
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azure.py:72
msgid "East US 2"
msgstr "美国东部2"

#. Translators: Regions for azure ocr resource
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:76
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azure.py:74
msgid "Southeast Asia"
msgstr "东南亚"

#. Translators: Regions for azure ocr resource
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:78
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azure.py:76
msgid "Central India"
msgstr "印度中部"

#. Translators: Regions for azure ocr resource
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:80
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azure.py:78
msgid "South Central US"
msgstr "美国中南部"

#. Translators: Regions for azure ocr resource
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:82
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azure.py:80
msgid "Australia East"
msgstr "澳大利亚东部"

#. Translators: Regions for azure ocr resource
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:84
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azure.py:82
msgid "West US 2"
msgstr "美国西部2"

#. Translators: Regions for azure ocr resource
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:86
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azure.py:84
msgid "East Asia"
msgstr "东亚"

#. Translators: Regions for azure ocr resource
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:88
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azure.py:86
msgid "East US"
msgstr "美国东部"

#. Translators: Regions for azure ocr resource
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:90
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azure.py:88
msgid "West US"
msgstr "美国西部"

#. Translators: Regions for azure ocr resource
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:92
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azure.py:90
msgid "North Europe"
msgstr "北欧地区"

#. Translators: Regions for azure ocr resource
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:94
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azure.py:92
msgid "Japan East"
msgstr "日本东部"

#. Translators: Regions for azure ocr resource
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:96
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azure.py:94
msgid "UK South"
msgstr "英国南部"

#. Translators: Regions for azure ocr resource
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:98
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azure.py:96
msgid "West Central US"
msgstr "美国中西部"

#. Translators: Regions for azure ocr resource
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:100
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azure.py:98
msgid "Brazil South"
msgstr "巴西南部"

#. Translators: Regions for azure ocr resource
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:102
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azure.py:100
msgid "China North"
msgstr "中国北方"

#. Translators: Regions for azure ocr resource
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:104
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azure.py:102
msgid "China East 2"
msgstr "华东2"

#. Translators: Text language for OCR
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:172
msgid "Auto Detect"
msgstr "自动检测"

#. Translators: Text language for OCR
#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:174
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:94
msgid "Chinese Simplified"
msgstr "简体中文"

#. Translators: Text language for OCR
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:176
msgid "Chinese Traditional"
msgstr "繁体中文"

#. Translators: Text language for OCR
#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:178
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:117
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:100
msgid "Czech"
msgstr "捷克语"

#. Translators: Text language for OCR
#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:180
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:119
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:112
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:102
msgid "Danish"
msgstr "丹麦语"

#. Translators: Text language for OCR
#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:182
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:121
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:106
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:133
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

#. Translators: Text language for OCR
#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:184
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:287
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:123
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azure.py:164
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:108
msgid "English"
msgstr "英文"

#. Translators: Text language for OCR
#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:186
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:125
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:110
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:112
msgid "Finnish"
msgstr "芬兰语"

#. Translators: Text language for OCR
#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:188
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:289
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:127
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:90
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:114
msgid "French"
msgstr "法语"

#. Translators: Text language for OCR
#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:190
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:290
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:129
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:92
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:104
msgid "German"
msgstr "德语"

#. Translators: Text language for OCR
#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:192
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:131
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:106
msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

#. Translators: Text language for OCR
#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:194
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:133
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:117
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:119
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利语"

#. Translators: Text language for OCR
#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:196
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:291
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:137
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:103
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:121
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#. Translators: Text language for OCR
#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:198
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:294
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:139
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:83
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azure.py:166
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:123
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#. Translators: Text language for OCR
#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:200
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:295
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:135
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:85
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:125
msgid "Korean"
msgstr "韩语"

#. Translators: Text language for OCR
#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:202
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:115
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:131
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威语"

#. Translators: Text language for OCR
#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:204
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:141
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:135
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

#. Translators: Text language for OCR
#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:206
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:288
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:143
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:94
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azure.py:168
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:137
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#. Translators: Text language for OCR
#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:208
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:293
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:145
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:101
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:141
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#. Translators: Text language for OCR
#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:210
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:292
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:149
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:88
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azure.py:170
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:110
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#. Translators: Text language for OCR
#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:212
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:151
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:108
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:149
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

#. Translators: Text language for OCR
#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:214
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:153
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:153
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:157
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

#. Translators: Text language for OCR
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:216
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:107
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#. Translators: Text language for OCR
#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:218
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:139
msgid "Romanian"
msgstr "罗马尼亚语"

#. Translators: Text language for OCR
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:220
msgid "Cyrillic Serbian"
msgstr "西里尔文塞尔维亚语"

#. Translators: Text language for OCR
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:222
msgid "Latin Serbian"
msgstr "拉丁塞尔维亚语"

#. Translators: Text language for OCR
#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:224
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:143
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克语"

#. Translators: Error message of Microsoft Cognitive API
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\azureOCR.py:255
msgid "Your quota is not adequate"
msgstr "你的OCR次数用完了"

#. Translators: Description of Online OCR Engine
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:21
msgid "Baidu OCR"
msgstr "百度OCR"

#. Translators: Label for OCR engine settings.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:48
msgid "&Detect image  direction"
msgstr "检测图像方向(&D)"

#. Translators: Label for OCR engine settings.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:50
msgid "&Get position of every character"
msgstr "获得每个字符的的位置(&G)"

#. Translators: Label for OCR engine settings.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:52
msgid "&Use Accurate API(Slower)"
msgstr "使用高精度API(识别速度慢)"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:109
msgid "Cannot refresh token. Please check your client id and secret."
msgstr "无法刷新令牌。请检查您的Client ID 和密钥。"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:133
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:135
msgid "Service temporarily unavailable"
msgstr "服务暂时不可用"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:137
msgid "Unsupported api endpoints"
msgstr "不支持的 api 终结点"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:139
msgid "Open api request limit reached"
msgstr "已达到 api 请求限制"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:141
msgid "No permission to access data"
msgstr "没有访问数据的权限"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:143
msgid "IAM Certification failed"
msgstr ""
"IAM\n"
"认证失败"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:145
msgid "Open api daily request limit reached"
msgstr "达到每天的请求限制"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:147
msgid "Open api qps request limit reached"
msgstr "已达到打开 api qps 请求限制"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:149
msgid "Open api total request limit reached"
msgstr "已达到打开 api 总请求限制"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:151
msgid "Invalid parameter"
msgstr "无效参数"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:153
msgid "Access token invalid or no longer valid"
msgstr "访问令牌无效"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:155
msgid "Access token expired"
msgstr "访问令牌已过期"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:157
msgid "internal error"
msgstr "内部错误"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:159
msgid "invalid param"
msgstr "无效的参数"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:161
msgid "not enough param"
msgstr "没有足够的参数"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:163
msgid "service not support"
msgstr "服务不支持"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:165
msgid "param too long"
msgstr "参数太长"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:167
msgid "appid not exist"
msgstr "appid 不存在"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:169
msgid "empty image"
msgstr "空图像"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:171
msgid "image format error"
msgstr "图像格式错误"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:173
msgid "image size error"
msgstr "图像大小不合规"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:175
msgid "recognize error"
msgstr "识别错误"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:177
msgid "recognize bank card error"
msgstr "识别银行卡错误"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:179
msgid "recognize ID card error"
msgstr "识别身份证错误"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:181
msgid "detect error"
msgstr "检测错误"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:183
msgid "structure failed"
msgstr "图像结构有误"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:185
msgid "classify failed"
msgstr "分类失败"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:187
msgid "missing parameters"
msgstr "缺少参数"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:189
msgid "invalid parameter, appId doesn't own this template nor not launch"
msgstr "无效参数, appid 内没有这个模板, 或者尚未开启模板"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:191
msgid "batch processing error"
msgstr "批量处理错误"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:193
msgid "batch task limit reached"
msgstr "已达到批处理任务限制"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:195
msgid "target detect error"
msgstr "目标检测错误"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:197
msgid "target recognize error"
msgstr "目标识别错误"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:199
msgid "urls not exit"
msgstr "网址不存在"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:201
msgid "url format illegal"
msgstr "网站格式有误"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:203
msgid "url download timeout"
msgstr "网址下载超时"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:205
msgid "url response invalid"
msgstr "网站无响应"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:207
msgid "url size error"
msgstr "网址大小错误"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:209
msgid "request id:  not exist"
msgstr "请求 id: 不存在"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:211
msgid "result type error"
msgstr "结果类型错误"

#. Translators: Error message of Baidu OCR engine.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:213
msgid "image recognize error"
msgstr "图像识别错误"

#. Translators: Text language for OCR
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\baiduOCR.py:286
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:79
msgid "Chinese and English"
msgstr "中英文混合"

#. Translators: Error message
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\captcha.py:28
msgid "Result is empty.Your API quota is used up."
msgstr "结果为空。您的 API 配额已用完。"

#. Translators: Error message
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\captcha.py:31
msgid "Result is empty.Test quota is used up."
msgstr "结果为空。测试配额已用完。"

#. Translators: Description of Online OCR Engine
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\captcha.py:84
msgid "Captcha Solving"
msgstr "识别验证码"

#. Translators: Description of Online OCR Engine
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:55
msgid "OCR Space"
msgstr "OCR空间"

#. Translators: Label for OCR engine settings.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:64
msgid "Scale image for better quality"
msgstr "缩放图像以获得更好的质量"

#. Translators: Label for OCR engine settings.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:66
msgid "Detect image orientation"
msgstr "检测图像方向(&D)"

#. Translators: Label for OCR engine settings.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:68
msgid "Optimize for table recognition"
msgstr "针对表格识别进行优化"

#. Translators: Text language for OCR
#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:109
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:96
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亚语"

#. Translators: Text language for OCR
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:111
msgid "Chinese(Simplified)"
msgstr "简体中文"

#. Translators: Text language for OCR
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:113
msgid "Chinese(Traditional)"
msgstr "繁体中文"

#. Translators: Text language for OCR
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:115
msgid "Croatian"
msgstr "克罗地亚语"

#. Translators: Text language for OCR
#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:147
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:145
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛文尼亚语"

#. Translators: Report when API error occurred
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:208
msgid "Image parsing failed."
msgstr "图像分析失败。"

#. Translators: Report when API error occurred
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\ocrSpace.py:210
msgid "A fatal error occurs during parsing )."
msgstr "分析图像过程中发生严重错误。"

#. Translators: Description of Online OCR Engine
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\sougouOCR.py:23
msgid "Sougou AI OCR"
msgstr "搜狗OCR"

#. Translators: Error message of sougou API
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\sougouOCR.py:45
msgid "Sougou API error occurred. Recognition failed"
msgstr "搜狗 api 发生了错误。识别失败"

#. Translators: Description of Online OCR Engine
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:26
msgid "Tencent Cloud OCR"
msgstr "腾讯云OCR"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:68
msgid "Beijing, China"
msgstr "北京， 中国"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:69
msgid "Guangzhou, China"
msgstr "广州， 中国"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:70
msgid "Shanghai, China"
msgstr "上海， 中国"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:71
msgid "Hong Kong, China"
msgstr "中国香港"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:72
msgid "Toronto, Canada"
msgstr "加拿大 多伦多"

#. Translators: Text language for OCR
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:81
msgid "Detect automatically"
msgstr "自动检测"

#. Translators: Text language for OCR
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:97
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"

#. Translators: Text language for OCR
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:99
msgid "Malay Language"
msgstr "马来语"

#. Translators: Text language for OCR
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:119
msgid "Tai"
msgstr "泰语"

#. Translators: Text language for OCR
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:121
msgid "Latin"
msgstr "拉丁字母"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentCloudOCR.py:204
msgid "Cannot convert to json"
msgstr "无法转换为 json"

#. Translators: Description of Online OCR Engine
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentOCR.py:25
msgid "Tencent AI OCR"
msgstr "腾讯优图"

#. Translators: Error message of Tencent API
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\contentRecognizers\tencentOCR.py:92
msgid "Error occurred on API endpoint"
msgstr "API 返回结果有误"

#. Translators: Description of Online OCR Engine
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azure.py:22
msgid "Microsoft Azure Image describer"
msgstr "微软 Azure 图像描述器"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azure.py:33
msgid "Maximum number of candidates"
msgstr "最多返回多少个结果"

#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azure.py:162
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#. Translators: Description of Online OCR Engine
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:24
msgid "Microsoft Azure Image Analyser"
msgstr "微软 Azure 图像分析"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:44
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyseNarrator.py:29
msgid "Detect Details"
msgstr "检测详细信息"

#. Translators: Label for engine settings
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:48
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyseNarrator.py:33
msgid "Configure visual features to extract"
msgstr "配置要提取的视觉特征"

#. Translators: Description of visual features
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:60
msgid "Detect adult content."
msgstr "检测成人内容。"

#. Translators: Description of visual features
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:62
msgid ""
"Detects various brands within an image, including the approximate location. "
msgstr "检测图像中的各种品牌, 包括大致位置 "

#. Translators: Description of visual features
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:65
msgid ""
"Categorizes image content according to a taxonomy defined in documentation."
msgstr "根据文档中定义的分类对图像内容进行分类。"

#. Translators: Description of visual features
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:68
msgid ""
"Describes the image content with a complete sentence in supported languages."
msgstr "用完整句子描述图像内容。"

#. Translators: Description of visual features
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:71
msgid ""
"Determines the accent color, dominant color, and whether an image is "
"black&white."
msgstr "确定强调色、主导色以及图像是否为黑白。"

#. Translators: Description of visual features
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:74
msgid ""
"Tags the image with a detailed list of words related to the image content."
msgstr "使用与图像内容相关的标签描述图像。"

#. Translators: Description of visual features
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:77
msgid ""
"Detects if faces are present. If present, generate coordinates, gender and "
"age."
msgstr "人脸-检测图像上是否有人脸。如果存在, 则生成坐标、性别和年龄。"

#. Translators: Description of visual features
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:80
msgid "Detects if image is clip art or a line drawing."
msgstr "检测图像是剪贴画还是简笔画。"

#. Translators: Description of visual features
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:83
msgid ""
"Detects various objects within an image, including the approximate location. "
"The Objects argument is only available in English."
msgstr "检测图像中的各种对象, 包括大致位置，仅支持英语。"

#. Translators: Regions for azure ocr resource
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:123
msgid "identifies celebrities if detected in the image."
msgstr "如果在图像中检测到名人，给出详细信息。"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:124
msgid "identifies landmarks if detected in the image."
msgstr "如果在图像中检测到地标时，给出详细信息。"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:125
msgid "identifies landmarks and celebrities if detected in the image."
msgstr "识别地标和名人的详细信息。"

#. Translators: Result label for azure image analyzer
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:179
msgid "Categories:"
msgstr "类型:"

#. Translators: Result label for azure image analyzer
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:203
msgid "Adult content detection:"
msgstr "成人内容检测:"

#. Translators: Result label for azure image analyzer
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:206
msgid "This image contains adult content"
msgstr "此图像包含成人内容"

#. Translators: Result label for azure image analyzer
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:209
msgid "This image does not contain adult content"
msgstr "此图像不包含成人内容"

#. Translators: Result label for azure image analyzer
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:212
msgid "This image contains racy content"
msgstr "此图像包含裸露的内容"

#. Translators: Result label for azure image analyzer
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:215
msgid "This image does not contain racy content"
msgstr "此图像不包含裸露的内容"

#. Translators: Result label for azure image analyzer
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:218
msgid "Color detection:"
msgstr "颜色检测:"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:221
msgid ""
"Dominant foreground color is {foreGroundColor}.\n"
" Dominant background color is {backGroundColor}."
msgstr ""
"显性前景色为 {前置色}。\n"
" 主导背景色为 {背景色}。"

#. Translators: Result label for azure image analyzer
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:230
msgid "Accent color is {color}, its hex code is {hex}."
msgstr "重音颜色为 {颜色}, 其十六进制代码为 {十六进制}。"

#. Translators: Result label for azure image analyzer
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:235
msgid "Dominant colors:"
msgstr "主要颜色:"

#. Translators: Result label for azure image analyzer
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:240
msgid "The image is black and white."
msgstr "图像是黑色和白色的。"

#. Translators: Result label for azure image analyzer
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:243
msgid "The image is not black and white."
msgstr "图像不是黑白的。"

#. Translators: Result label for azure image analyzer
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:253
msgid "Detected image type:"
msgstr "检测到的图像类型:"

#. Translators: Result label for azure image analyzer
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:256
msgid "The image is not a clip-art."
msgstr "图像不是剪贴画。"

#. Translators: Result label for azure image analyzer
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:259
msgid "Cannot tell whether is image is clip-art"
msgstr "无法判断图像是否是剪贴画"

#. Translators: Result label for azure image analyzer
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:262
msgid "The image is Normal-clip-art"
msgstr "图像是正常剪贴画"

#. Translators: Result label for azure image analyzer
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:265
msgid "The image is Good-clip-art"
msgstr "图像是高级剪贴画"

#. Translators: Result label for azure image analyzer
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:268
msgid "The image is a lineDrawing"
msgstr "图像是一个简笔画"

#. Translators: Result label for azure image analyzer
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:271
msgid "The image is not a lineDrawing"
msgstr "图像不是简笔画"

#. Translators: Result label for azure image analyzer
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:281
msgid "{number} objects detected."
msgstr "检测到 {number}个对象。"

#. Translators: Result label for azure image analyzer
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:290
msgid "{number} brands detected."
msgstr "检测到 {number}个品牌。"

#. Translators: Result label for azure image analyzer
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:299
msgid "{number} faces detected."
msgstr "检测到  {number}个人脸。"

#. Translators: Result label for azure image analyzer
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:376
msgid "Face:"
msgstr "人脸："

#. Translators: Result label for azure image analyzer
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:378
msgid "Age:"
msgstr "年龄："

#. Translators: Result label for azure image analyzer
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyse.py:381
msgid "Gender:"
msgstr "性别："

#. Translators: Description of Online OCR Engine
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\azureAnalyseNarrator.py:23
msgid "Microsoft Narrator Image Analyser"
msgstr "微软讲述人图像分析"

#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:21
msgid "Machine Learning Engine by Oliver Edholm"
msgstr "奥利弗·埃德霍尔姆提供的人工智能引擎"

#. Translators: Label for OCR engine settings.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:49
msgid "Use proxy on nvdacn.com"
msgstr "使用中文站上的代理访问"

#. Translators: Label for OCR engine settings.
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:51
msgid "Access directly"
msgstr "直接连接（需要代理）"

#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:98
msgid "Catalan"
msgstr "加泰罗尼亚语"

#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:116
msgid "Indonesian"
msgstr "印尼语"

#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:127
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛语"

#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:129
msgid "Latvian"
msgstr "拉脱维亚语"

#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:147
msgid "Serbian"
msgstr "塞尔维亚语"

#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:151
msgid "Tajik"
msgstr "塔吉克语"

#. Translators: Text language for image description
#: addon\globalPlugins\onlineOCR\imageDescribers\machineLearning.py:155
msgid "Ukrainian"
msgstr "乌克兰语"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on to be shown on installation and add-on information.
#: buildVars.py:17
msgid "Online Image describer"
msgstr "在线图像描述器"

#. Add-on description: can span multiple lines with """ syntax """
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:20
msgid ""
"\n"
"This addon aims at adding online image recognition engines to NVDA.\n"
"There are two types of engines. OCR and image describer.\n"
"OCR extract text from image.\n"
"Image describer describe visual features in image in text form.\n"
"Such as general description, color type landmarks and so on.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"这个插件的目的是给NVDA添加在线图像识别引擎。\n"
"有两种类型的引擎。OCR 和图像描述。\n"
"OCR 从图像中提取文本。\n"
"图像描述描述以文本形式描述图像中的视觉特征。\n"
"如一般描述、颜色、类型、地标等 "

#~ msgid "Prefix for sequential gesture"
#~ msgstr "顺序手势的前缀"

#~ msgid "Error saving user defined gestures - probably read only file system."
#~ msgstr "保存用户定义的手势时出错-可能只读取文件系统。"

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "错误"

#~ msgid "Recognition engine type: %s"
#~ msgstr "识别引擎： %s"

#~ msgid "Recognition source: %s"
#~ msgstr "图像来源： %s"

#~ msgid "Image path or url in clipboard"
#~ msgstr "剪贴板中的图像文件路径或网址"

#~ msgid "Content is not visible"
#~ msgstr "内容不可见"

#~ msgid "&Copy result to clipboard after recognition"
#~ msgstr "识别后将结果文本复制到剪贴板(&C)"

#~ msgid ""
#~ "Test this OCR engine by recognizing a sample image with five numbers "
#~ "12345."
#~ msgstr "通过识别具有五个数字12345的示例图像来测试此 OCR 引擎。"

#~ msgid "Image content size is too big"
#~ msgstr "图像大小太大"

#~ msgid "Tags:"
#~ msgstr "标签："

#~ msgid "Captions:"
#~ msgstr "物体："

#~ msgid "Descriptions of this image:"
#~ msgstr "简单描述:"

#~ msgid ""
#~ "Recognizes the text in clipboard images with online OCR engine.Then read "
#~ "result.If pressed twice, open a virtual result document."
#~ msgstr "使用在线 ocr 引擎识别剪贴板内的图像。然后打开结果文档。"

#~ msgid "Add online OCR engines to NVDA"
#~ msgstr "向 nvda 添加更多在线 ocr 引擎"

#~ msgid ""
#~ "Recognizes the text of the current navigator object with Custom OCR "
#~ "engine.Then read result."
#~ msgstr "使用自定义 ocr 引擎识别当前导航对象的文本。然后直接读出结果。"

#~ msgid "Recognition failed. Internet connection timeout"
#~ msgstr "识别失败。互联网连接超时"

#~ msgid "Toggle auto ocr"
#~ msgstr "开关自动OCR"

#~ msgid "Auto OCR Disabled"
#~ msgstr "自动 ocr 已禁用"

#~ msgid "Auto OCR Enabled"
#~ msgstr "自动 ocr 已启用"

#~ msgid "Unknown error occurred"
#~ msgstr "发生未知错误。识别失败"

#~ msgid "Image height is too big"
#~ msgstr "图像高度太大"

#~ msgid "Image Width is too big"
#~ msgstr "图像宽度太大"

#~ msgid "Only one recognition can be performed at a time."
#~ msgstr "一次只能执行一个识别。"

#~ msgid "SerbianCyrillic"
#~ msgstr "塞尔维亚语（西里尔字母）"

#~ msgid "Voice"
#~ msgstr "音库"

#~ msgid "Custom OCR"
#~ msgstr "在线OCR"

#~ msgid "&User Info"
#~ msgstr "查看余额(&U)"

#~ msgid "NVDAStore Add-on settings"
#~ msgstr "NVDA插件商店设置"

#~ msgid "&Logout"
#~ msgstr "清除信息(&G)"

#~ msgid "&Login to NVDAStore "
#~ msgstr "填写付费OCR信息(&L) "

#~ msgid "N&VDAStore settings..."
#~ msgstr "付费OCR设置。。。"

#~ msgid "Use paid quota in store"
#~ msgstr "使用中文站商店中的付费配额"

#~ msgid "Login"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid "Username:"
#~ msgstr "用户名："

#~ msgid "Password:"
#~ msgstr "密码："

#~ msgid "Verify Secret Key"
#~ msgstr "验证密钥"

#~ msgid "OCR key is valid"
#~ msgstr "OCR密钥有效"

#~ msgid "Username or password is incorrect. Login failed"
#~ msgstr "用户名或密码不正确。登录失败"

#~ msgid ""
#~ "Connection timeout please check your firewall settings and Internet "
#~ "connection."
#~ msgstr "连接超时, 请检查您的防火墙设置和互联网连接。"

#~ msgid ""
#~ "Unknown error occurred. Login failed.\n"
#~ "{0}"
#~ msgstr ""
#~ "发生未知错误。登录失败。\n"
#~ "{0}"

#~ msgid "OCR key deleted"
#~ msgstr "OCR密钥已删除"

#~ msgid "Balance"
#~ msgstr "余额"

#~ msgid "OCR API balance"
#~ msgstr "剩余OCR次数"

#~ msgid "Please fill in OCR key first."
#~ msgstr "请先填写 ocr 密钥。"

#~ msgid "Access Token"
#~ msgstr "访问令牌"

#~ msgid "Microsoft Picture Recognition"
#~ msgstr "微软照片物体描述"

#~ msgid "Microsoft API error occurred. Recognition failed"
#~ msgstr "出现 microsoft api 错误。识别失败"

#~ msgid "Paid Microsoft OCR"
#~ msgstr "付费微软 ocr"

#~ msgid "Image height is too small"
#~ msgstr "图像高度太小"
